[正呀喂]騙徒手法層出不窮 監控程式收人一萬蚊

歡迎入去挑機

點擊連結以加入我的 WhatsApp 群組：

"將於7月公開發售手機監控程式
程式安裝於目標手機後

能監控目標的所有通話紀錄，所有信息聊天紀錄，gps位置定位，手機前後鏡頭，手機週邊錄音

適合於調查伴侶，子女，家人，公司員工等等

程式制作完成後，將會註冊公司，開門店，交易一手交錢一手交貨，無效退款

加入群組3個月內不退群，將享有95折優惠"

好好玩

我反而想知點check到自己手機有無俾人裝hack

usb插手機?

係呀 冇可能做到

所謂嘅Hack都唔存在
你做乜

Pish pish